酒干倘賣無.....

酒干倘賣無
酒干倘賣無
酒干倘賣無
酒干倘賣無
酒干倘賣無

P巴還好嗎

頭都無GEL就返左工

趁回調賺翻，最緊要企翻起身啊

回調點樣賺返
加貨嗎

聽開梅小惠版本\